\documentclass[16pt]{article}

\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}
\usepackage[margin=0.5in]{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{hyperref}

\renewcommand{\maketitle}
{
  \begin{center}
    \Huge\bfseries
    \textsf{\textbf{\thetitle}}

    \setstretch{1.25}
    \Large
    \textsf{\theauthor}
  \end{center}
  \normalsize
  \begin{minipage}[t]{0.5\linewidth}
    Localização:\hspace{0.2em}Fernand\'opolis, SP, Brazil
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}[t]{0.5\linewidth}
    \hfill
    Email:\hspace{0.2em}gustavobizo@protonmail.com

    \hfill
    Telefone/Celular:\hspace{0.2em}+55 (17) 99764-8231
  \end{minipage}
}

\titleformat{\section}
{\huge\bfseries}
{}
{0em}
{}[\titlerule]

\titleformat{\subsection}
{\large\bfseries}
{}
{0em}
{}

\begin{document}
  \thispagestyle{empty}
  \title{Desenvolvedor Web}
  \author{Gustavo Bizo Jardim}
  \maketitle
  \section{Habilidades Técnicas}
    \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
      \subsection{Linguagens de Programação}
        Java, Java Sever Page, Javascript.\\
      \subsection{Linguagens para Script}
        Python, SQL.
      \subsection{Sistemas Operacionais}
        Windows, Linux.\\
    \end{minipage}
    \hfill\vline\hfill
    \begin{minipage}[t]{0.5\linewidth}
      \subsection{Linguagens de Marcação}
        HTML, CSS.\\
    \end{minipage}
  \section{Habilidades Gerais}
    \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
      \subsection{Pessoal}
        \begin{itemize}
          \item{Boa comunicação.}
          \item{Boa gestão de tempo / recursos.}
          \item{Estável sob pressão.}
          \item{Curva de aprendizagem / adaptação rápida.}
        \end{itemize}
    \end{minipage}
    \hfill\vline\hfill
    \begin{minipage}[t]{0.5\linewidth}
      \subsection{Idiomas}
        \begin{itemize}
          \item{Inglês\hspace{2em}- Intermediário.}
          \item{Espanhol\hspace{1.84em}- Intermediário.}
        \end{itemize}
    \end{minipage}
  \section{Projetos}
    \hfill\vline\hfill
    \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
      \subsection{CarRepairShopDB}
        Um aplicativo de banco de dados implementando uma oficina mecânica.\\

        \url{https://github.com/gbiz0/CarRepairShopDB}\\

    \end{minipage}
    
    \hfill\vline\hfill
    \begin{minipage}[t]{0.50\linewidth}
      \subsection{Computer_Registration_System}
        Projeto de aprendizagem da metodologia Orientação a Objetos, com o objetivo de desenvolver um sistema de registro (CRUD).\\

        \url{https://github.com/gbiz0/Computer_Registration_System}\\

    \end{minipage}
  \section{Educação}
    \begin{minipage}[t]{0.47\linewidth}
      \subsection{Técnico em Informatica para a Internet}
        ETEC Professor Armando José Farinazzo.\\
        2020 - Cursando.\\
      \subsection{Ensino Médio}
        ETEC Professor Armando José Farinazzo.\\
        2020 - Cursando.\\
    \end{minipage}
    \hfill\vline\hfill
    \begin{minipage}[t]{0.5\linewidth}
      \subsection{Informática Básica}
        Microlins\\
        2017 - 2019.\\
      \subsection{Espanhol}
        Centro de Línguas\\
        2018 - 2019.
      \subsection{Inglês}
        CNM\\
        2020 - 2021.
    \end{minipage}
\end{document}
